[今晚食好西] 曼城金錢足球勝利暴發戶球迷吹水區196

光復香港，時代革命

創造歷史曼城傳奇

Thank You My Captain!
Vincent Kompany

David Silva

曼城球迷墨寶
曼城門水塘

艾達臣

祖赫特

Yaya_Toure

耶耶托尼耶耶耶

John_Stones

ManchesterCity

Bernardo_Silva

波追人

向華

加比爾捷西斯

D_Silva

辛尼:p

頭先已經叫咗人開post, 等咗咁耐, 結果又係我開

Topic又燈

左丁右馬

V豚滾

留個名

馬！！

On9 Topic

on9topic

同鏝迷水準一樣

有foden

又唔撚出拿仔

公海猁阿狗咬狗嘈到上熱門
笑到我

講真今晚然硬

D痢真係好肉酸

而家得深夜先見你

牙路成撚日扮五毛引戰

佢真係，我係佢同事

幾好笑 貼完就笠

軌

終於左科右丁

有冇link

西布朗係咪新升班？

睇下右丁係咪勁啲

Mo 仔

冇啦辣殺黎

哥狗又試新陣玩兩閘壓上

文迪個狗頭

似你咁型

無人睇

潮流

然硬做乜要睇

細蚊仔俾老母逼訓教

我

偷偷地用電腦睇的

找數未

文迪

簡水真係麻麻

要細聲D
驚太嘈就比姑娘知禾咁夜唔訓

成班踢緊乜撚嘢

反根又柒

根叔
弱隊殺手

都係要靠新龍骨

牙丁打右就算面對密集都順好多

右丁係唔同d

老老實實

根叔真係三寶入面有用

打弱隊可以控制節奏，撞射

丁力

我根

但佢啱啱嗰球都係左腳出

根真核

出波好好多 唔駛下下射

丁加根

幾耐未見過咁樣插上黎入波

入一球而家又開始吹奏
之前黑文入波又唔見你吹奏

邊問題關腳what事

打左邊佢要扭

cut back真係耐無見

反丁又柒

嗰件垃圾入碌負碌波就算啦

今場冇撚見過佢有用過

唔出佢怕比人blm

白文都賣咗
咁我哋三寶要邊個頂上

睇波台阿迷同埋死脷狗開戰就好撚好笑

起馬未失誤先

呢球俾KDB 條撚樣射九成飛機淨低一成省中人

馬水啦

阿狗輾壓啦邊有戰

簡水

你當猁人海戰術流架

得我地淆人海戰術姐

耶穌傷

滴蠟上位？

收陳耀皮個時最風光

唔換牙路

廢托啦

真

仲要靠水塘同耶狗

我地鏝區再唔出多幾個強者

唔洗指意喺波台行

吓

五場不失球斷纜

迪隊
SIN4

Og

廢龍

冇牙石就失波

屌原來迪狗og

水貨

吉清 蛆狗都有份
陳耀自己自爆唔屌得老母姐

個波變方向 冇得怪啦

蛆狗少見啲

吉清睇心情幫拖

新白文

下場唔使見dias
he made a mistake

留意有個迪字都on99
迪布尼 迪亞斯x2

換簡水啦 冇乜用

迪斯高

咁都冇用

算係咁啦

係高登屌人個陣你仲係冬菇咋

迪米捷利斯

里亞迪馬列斯 史迪寧

Ching做咩收火

屌那星

講講下做咩咁多人蒲頭

好格硬

祖赫迪

人大咗就唔會想嘈D冇意義嘅交

當年仲有3粒
果時得獌同我地開片

根迪簡

阿古迪

班捷文文迪

阿古路揸住白卡衝出去冇人能擋啦

領隊 哥迪奧拿
艾迪巨
費蘭迪奴 迪亞斯 拿樸迪
根迪簡 洛迪
班拿迪施華 迪布尼 文迪
史迪寧 迪立

個迪字睇到唔似個迪字

迪

屌 成個區無人講場波

又黎屌打唔入

路

冇...氣

根

On9 now話丁力踢左先勁

迪亞斯成個霍哥咁樣

悶到閪咁

下半場呢度又少一半人

訓了

屌洛水咁多球遠射有無一球中龍

無

仲唔換

唔撚係唔比射
但龍都唔中就練下先啦

條撚樣仲要跣腳

牙路

深夜閪波

對面個龍

哥狗咪撚柒啦

哥狗

咁都救到

對面個龍幾球靚救

個區得翻兩個人

又救

Cls

對面個龍上哂身

抵和啦 廢撚到on99

屌你老母又係深夜西波

今年場場波都好撚悶

垃圾鏝柒撚到和俾護級隊

頂落隻腳度

出文迪既比賽都無好野

根本都冇撚心踢
唔走位 個個鳩傳鳩比
依家每隊只要大巴已經穩袋1分

早啲禁制攻啦哥狗

挽手前四都冇

對住廢隊先得個一兩球有威脅埋門 抵和啦

估唔到根係最接近拯救我地嘅男人
不反了

頂落隻腳度好咩波
射左23次
6 7次中龍
仲要係中撚正個守門員

曼城一撚定無前四
兩個月前已經講
下個預言係8強出局無歐聯
jesus入左有無5球?

今場算係咁啦 好過簡水
D默契差撚到

有乜理由耶穌都攝唔入

阿古路咁撚勁
10分鐘夠踢啦

費托呢

咪就話班波垃撚圾囉
1718夠隊隊大巴
又唔見入唔到

點解呢隊曼城都有球迷 搞笑

我地全部pr黎

10年黎入得最小波仲想有前四
對上一次就係深夜輸比熱
比高治sm
仲係基雲守龍
joe hart係伯明果陣
無龍門要借Fulop

屌你老母咁我講依家隊隊大巴又有乜撚野有問題？

我地全部同一個人黎

又一個陳耀

你都幾撚好笑
我話依家隊隊波泊大巴拎一分
關知西布朗點踢咩事？

條友9唔搭8 唔知做乜9

明知要搶分
換得一個
屌你換撚走rodri或者ake
入埋torres啦橫掂你都係90分鐘打kdb尻斬

西布朗空難祝福區

KDB無態 成隊就收哂皮

打曼城搵2個人守kdb就已經夠

你條咁既傻閪
我講撚緊班波冇心踢
是但泊大巴就拎你1分
你走去同我講西布朗咁樣踢做乜鳩
你驗腦啦傻閪

最後兩腳送入禁區好靚喎

無阿古路可以守小個
橫掂jesus會自己射失同埋落中場
唔識打前鋒

根本都冇撚心踢
唔走位 個個鳩傳鳩比
依家每隊只要大巴已經穩袋1分

不如你講下我邊句講緊西布朗？

係成隊仲未搵到入波個form 唔係一個人既問題

射術又冇 射手觸角又冇
佢打中鋒真係唔知有乜柒用
等餵咁撚樣

解撚釋埋比你條on9仔聽
我講1718係講隊波有火 有走位 有心踢
泊大巴都唔驚你
我講依家每隊只要大巴已經穩袋1分係講撚緊依家隊波鳩踢
分撚到未？
講乜鳩西布朗？
我唔撚知西布朗點踢咩？ 要你教我睇？
自己申請入黎駁屌仲大大聲
返去驗腦之後搵你老母個墳跳埋落去啦

其實冇人識頂頭鎚都唔係第一日嘅事
有幾下KDB俾得超靚最後都頂唔入

贏唔到個個燥底

我講1718唔知我講乜
不如你走去驗腦啦真係
仲係到死撐爛撐

哦 屌 原來又係幾家性奴
周圍入人狗竇鳩up draw attention既on9仔

根本都冇撚心踢
唔走位 個個鳩傳鳩比
依家每隊只要大巴已經穩袋1分

咁你答到我未？我邊句講緊我唔知西布朗泊大巴？

答左我先啦
我最開波果3段野
我邊句講緊我唔知西布朗泊大巴？

屌你老母你估我係你肚裡條蟲？我講乜點知你點諗我
自己打到唔清唔楚，比我串撚到成隻傻狗咁，就小學雞式宣佈自我勝利話人地柒左，你真係好撚白痴

自己gag撚錯 柒撚完又話人地打唔清楚
又要走住黎屌
返去搵你老母飲奶喊啦

知道自己柒撚左就話人地弱智
走撚住黎屌
上面就大條道理解釋我句1718
依家又扮撚晒唔care唔解釋
柒撚到

會然沒女孩的火柴？！

屌原來真係又一件亞氏保加症係到周圍r draw

閪topic

哥狗又柒一場

樓主Topic 燈撚到

好彩冇睇

又柒

英超曼城又和一場

16強出仲好
早啲迫哥狗躝

訓左冇睇 想問下食左咩好西?

之後個個topic反哥算

瞓左無睇，起身睇射門控球率已經想像到成場波發生緊咩事

攻唔入咪鳩斬
但又冇人頂到

哥狗好波

究竟bwa同科搞乜兩場都冇得踢

主場對住第十九嘅都食唔出，哥狗你仲有面留低

哥狗邊識輪換

Pep out

今場咪出左foden

記錯
咁bwa 呢，幾差都好攻唔入應該都要試下掛

攻唔入是但啦
最緊要有possession
今場有77%控球
又贏

頂到勁多球 比人神救哂 精華王？

佢假曼

我知wo一睇就知佢講1718球季 其實係咪你有問題

哥狗閪波睇黎托柒
對榜尾都可以怪人神救

見到出面有人話哥狗同蘇狗交換其實我覺得ok
一路覺得曼聯係人腳問題，D人真係廢，蘇狗做到既野路多

肥普 / rb 嗰件

咁多年嚟我哋除咗 yaya 同埋巴神 小學雞式扭計之外 同埋拿斯尼嬲鳩一次 完全無更衣室問題你睇下阿車獌 成日分黨分派咁內亂 蘇狗條垃圾嚟一定鎮唔住班友

唔係講笑而家似有
班撚樣hea能到

屌緊你句無人頂到 幾時講怪人神救 屌你啲邏輯成個智障咁點樣反哥狗呀

大家都唔妥馬水

智障都反哥

米甘 我都反哥

全民反哥ok

佢話B華太攰 上兩年踢太多比賽
仲要場場跑最多 今年又無暑假要抖

1718都可以解讀成1718位，屌佢係咪弱智架

最近入黎爆閘個堆都係冇乜腦又賭輸波比人收左皮仲要話自己撚到我地成隻狗

自己人互屌就on9

唔訓條撚樣成撚日黑面入波助攻都冇表情

哥狗一向on9買人返黎擺

佢=鳩踢師

冇一件係取代到之前班主力

梳囉

好彩訓左

今季可能有得睇哥狗比人炒

續撚左約啦
油王應該唔會炒

對隊西布朗都食唔到 要數下頭號戰犯廢耶

改個靚名繼續反哥

黑文肥根

真 原本打算睇
見到個陣就瞓咗

唔反肥根？

根入波都反反洛水都未撚到佢啦

加油瓜帥
帶曼城走出困境💪🏻

me too，如果半夜睇閪波同黑文個新look，應該有排都瞓唔着

洛水時好時壞有待觀察

多得你個Topic先會失分

太慢

邊場好過

上場對鄰居頭半場算係咁
好過平時

雙防中先好
同埋啲守轉攻都係柒到無輪
下下就鳩佢要唔訓打單攻中

跟翻以前433 左科右丁雙翼齊飛 加 左中場唔訓 右bwa先係最已陣

條垃圾華就賣啦

好到變中游波

真
洛迪好
鏝城就衰

睇完閪波又要搵返啲嘢平靜返

總之最勁一定要出返雙攻中，之前施華KdbBwa搵兩個踢先玩到哥狗理想套主攻

睇Aqua，講咩英文姐

日文細蚊仔聽

以前一個費奴踢哂 而家洛水要搵人幫佢逗住

依家連雞肋都唔係
尋晚又有幾球面對面傳失 真係好撚廢

btw尋晚黑文反而打得幾好
有下假身fake得幾靚
仲有球忍住道力chok比科仔果球幾有施華feel

佢似想學簡水組織下 有心但唔掂

有下對面反擊比佢停左仲拎翻個波

比人雪完踢得好左 之前踢到勁垃圾

係撚自己人 百家性奴黎

賤種狗覆未

通常你吹奏完下場都兇多吉少

咁佢打返原本實力姐

差個射手
俾到波都冇意思

黑文邊有打得好 琴日live哥狗望住黑文狂屌佢 跟住換走佢

痢同阿狗咩事開戰

佢地開咗好撚耐

之前馬撚妓topic串鳩猁狗

之後猁狗見馬撚不停輸就覆桌

近幾日開始拎埋抗爭黎講

最後雙方玩埋自爆

邊面贏緊

阿啦

馬撚啲痴線佬不停喺公海撩皮

而猁狗多數喺狗竇圍爐串鳩馬撚

C in BB

食過橋米線

又黎太空人狼 最好睇既節目

暫時得廢龍同鑊叫成功

鑊=送pen師

同之前沙格拿比算係咁啦
但係同沙巴比就未有得比嘅

西布朗琴晚和波都炒領隊，哥狗就仲有得留低

你個名

咁弱智難怪比人狙

經過琴晚一役 決定迷返黑文
反簡水

想問下呢度係咪仲未有人用Dias做會員名

On9

屌你做人有返小小骨氣好唔好

佢真係即刻改

又改名

經過琴晚都堅持撐dias

下場石搭拿仔㗎啦

如果佢真係隊長接班人 呢D小事唔會打擊到佢

阿妓又失波
達sir應該好快返嚟了

牙達準備又輸一場

Welcome Back

聯賽杯哥狗送佢一程

達sir吊命

利物浦俾人越位入波

Son勁到癲

如果喺我鏝實餵到金球

條線畫到唔越就係唔越

追haaland好過

下場點踢榜首隊

買佢翻黎雪

拎走丁力個正選都仲得啦

希望條韓仔空難死

撐佢係因為今季得佢場場都有士氣
自己守到波會揸拳yes
隊友守到/失左都會去鼓勵 瞓底左跑去拉返起身
曼城今年最缺就係依啲

有無人仲嬲緊西布朗個賤龍？

前獌狗仔

曼城華埠街坊商會 唔歡迎你班香港人

曼城閪能到

Harrison真係幾勁, 又快又識傳中, 不過哥狗唔肯俾機會佢

我都覺佢好勁
如果哥狗肯用佢放左面
中間阿路
右面丁力

好似續左約先借

Manchester City are 'unhappy and disappointed' with the rejection of the five subs rule and believe it is short-sighted and anti-player welfare. [Daily Mail Sport]

收皮啦,你都唔撚換人㗎啦

真

場場都係換一個

世界第五既球員踢緊中遊班

世五迪

比獎項拖垮既世三

快啲追殺我

Shrimp

原來Flick最佳教練輸左比高普，英超>>>五冠

神秘力量

利贏乜都話神秘力量

收到風8m掛牌賣braaf

上錯曼城呢條賊船

聽晚準備修皮

銀河修你完

修山腳

修黑文肥根馬水

收洛水都未到根

贊成

今晚11點

又要輸波

今晚修咸皮

被修皮就差唔多

今晚收硬皮

今晚然波我攬住呢到d人妖死

好彩小妹係真絲

小妹都是

已經預左你地2個

係咪有咩5會
鏝不嬲都絲

都多

贏撚到咩呢隊廢波 對尾2都和

等睇又和

暗黑兵法黎

和撚到咩輸尻硬

其實上場真係好多攻勢, 不過對面個前獌龍上唒身

留意返, 馬水上場無份踢, 即係佢今晚好大機會係正選

Dllm哥狗, 費托歐聯踢得咁好, 但係聯賽場場打後備

場場都好多攻勢嫁啦 唔入就係冇撚用 講經咩

但今季連攻勢都少

禾矛嘅

上埸真係有好多攻擊咩點解我唔覺既

最尾果10分鐘囉

可能賽前訓練唔小心傷左

猁殘陣都咁撚勁

其實正選都係冇左vvd姐

水晶宮個9號垃圾到

廢隊差唔多啦
但我地都贏唔到

😂😂😂笑死

點解人地d波識自動導航 我地d波就壞晒gps

條友fm勁到傻
Lm第二個sancho

黑文啲波識自動出右邊邊線

現實係幾有潛力

Fm就普通啦

叫做盤球幾勁

利記輕鬆到

同我地兩班波

好心哥狗就躝la

返去教西丙啦

No Mahrez

Your City line-up to face the Saints!

XI | Ederson, Walker, Dias, Stones, Cancelo, Rodrigo, Gundogan, De Bruyne (C), Bernardo, Torres, Sterling.

SUBS | Carson, Ake, Aguero, Zinchenko, Mendy, Fernandinho, Mahrez, Foden, Nmecha.

左費右丁

連續2場冇馬水正選

I’m Eric 傷左咩

耶穌係咪上埸流血, 所以今場出唔到

拿水

閪到11點波都冇人睇

真係好搞笑
I’m Eric

傷咗好耐啦喎

拿仔呢屌你

foden
laporte
?
兩個應該出既唔出

拎黎擺會勁d

Aymeric Laporte is 'not fully fit' and has been left out of the matchday squad.

[via @ManCity]

咁快做文員

拿仔後備都冇？小施華打翼？

希望bwa有態

西面西到牙痛

黑文後備

唔睇了

反正都贏硬

個陣有啲睇頭
係差拿仔同科

猁贏到6-0

猁7粒

7

7球

猁同另外19隊完全唔同級數

不射男

猁net spending 咁少都保持到三季peak performance

睇下隻哥狗 愈踢越頹

又洛水肥根
不過無馬水

打雙防中就被修皮啦
攻防兩頭唔到岸

上季見晒底

費托

射14腳入7球，我地射20腳都入唔到一球

俾sob騎撚住就好心佢躝
仲賤到續兩年

猁同獌都係俾人大炒完就反底，我鏝係咪都要盡快俾人大炒一場

無馬水無耶

比李城炒完咪又係屎

閪波未濃

lm

我地撚有20球咩就算有都係禁區外d 9射

猁D人傷撚哂都數人7球
哥狗年年買咁多人越踢越差仲續約

爭四大戰

新人留名

拿4 比人扔左入雪櫃? 定武肺

護級呀

原來比人block都計射 而家先知

唔肯幫哥狗含撚

人地修記前四架

點解丁力而家咁撚廢

丁打左又要表演7足全場

一打就穿

一直7

踢緊乜

洛水一被人迫就失球權

乜曼城而家轉左著紅衫？

佢真係好唔夾隊波

見到洛水就躁底...

丁廢到

有紅色勢力入侵

成隊波都冇心踢

丁真係笑死人

又唔係唔夾
而真係未接丁費奴班
防中呢個位太重要

丁力踢得柒之餘仲剪個死柒頭出嚟

快撚d買個左翼把啦

同埋我覺得係本身條中場掌握力差左好多

Offside

Off

上面班反丁傻鳩

反丁又輸

終於有

丁

反丁

tap in 狙擊手

不過對面都on9
比咁多位kdb

回唔切啦

廢丁

讚b華

唔訓餵到埋口

B華今日幾好

邊個復任正選就贏
唔講了

讚完就9左球

獨左

求lin

強姦

好咩幾球可以傳都唔傳
自己帶又帶失

人地撳掣

屌你老母癲恩咁撚樣都黃?

甸恩好黃

乜撚嘢事

下？

以為比對面

咁都黃

戇鳩撚會知後面有人

屌你老母癲恩

踢得好！

差啲又pen

迪隊

修咸頓好撚勁

又係咁
領先一球就閪

排名高過mc 架大佬

傻閪呀?

獲加頭先斬嗰球

丁力球球都比人偷

領先1球最危險

屌你禾托7

迪水狂派膠

點解我地變到下下都咁易冇左個波

丁都面對面傳失

依家好多強隊都係
15-45會比對面壓住屌

迪隊傷？

點踢牙

對家好勁

Rodri換費奴啦
佢頂唔住

我地廢lo

對面勁到

今場真係靠石頂住

針著牙簡打

失夠未

應該又贏唔到

睇閪波做乜撚

點解可以咁多誤傳

頭槌永遠頂輸

修頓班友茅撚到

屌你老味d 反擊柒到
中下遊呀

咁溫柔咪好似我鏝咁搶唔到波

屌你兩個係度玩波 係自己後場玩波

是
依家禾地中遊

丁on9

簡比人針住仲好努力

dean又發癲狂比牌

除咗入嗰球之外冇腳好波

禾確特咁撚勁

咩波嚟

係簡廢

避咗張黃牌

出黑文嘅一早比人456啦
簡替工嚟 好好喇

對面咁似我哋打廢隊

bwa踢乜

大家都係廢 唔洗爭

成個半場比人屌打

中場根 洛 是但換一個啦

死撐左大半場

2個一齊出真係好撚冇用

兩個都冇盤球技巧 一攞波就失

迪佈尼專心踢中場會好好多，好似上季咁。
今季成日要佢打好前，又要走翼。好似頂唔順咁。
幾個中場球員侷住佢好似要成日拉邊
佢唔係打邊嘅

應該猜到完場

迪布尼唔啱打單攻中 一係打雙攻中偏右插halfspace 一係退番後啲打8號boxtobox位跑上跑落好似謝老四林伯咁

睇黎b華打假9

費托呢球算係咁
控得靚

對面打得好好睇

好快1:1
完場2:1

廢華賣啦屌

b華

dllm b wa

屌你華水有價好賣

出我未

放棄bwa啦

雪緊呀

死心啦
哥狗好學唔學學柏痴唔換人

鏝又黑

丁真係唔知係度做乜

唉b華

b wa 柒夠未

又跣

個場跣到

隻手，慣性來改唔到
獨有嘅小擺手動作，跑步又係，攞波又係

人地都跣

跣到

搞咩牙bwa

人哋啲攻勢真係有威脅過我哋好多

真係估唔到哥狗帶到隊波有咁柒既一日

有咩可能球球反擊都起唔到腳
係咪痴撚線架

切切切 切你老母咩

250隻左腳係咪跛㗎

係咪又想玩1:0戰術就算鳩數
怕隊波守唔到最後

球球反擊都拖慢比後再傳失比人打反擊

因為佢咁多年都未經歷過一隊波龍骨散左再重組呢個階段

都係

唔訓

屌

Bwa仆街

唔訓又鳩

唔訓好嬲好嬲然後燙個波都冇力

D埋門真係痴柒線

做乜撚嘢阿又

馬水in

跑得咁癲 有得射波都腳軟啦

Foden in

馬水

丁個選擇差到

屌你老母丁

馬水降臨

67啦 繼續切切切

Sterling啲decision making都幾差

1係早d比 1係自己射 偏偏跑過哂先比仲要比唔到

差啲收皮

不如算啦呢隊波

丁冇落底又射唔出

洛水四肢發達,頭腦簡單

今季連唔訓都唔識入波 真係成隊都柒

之前就話D人傷哂踢得差 依加淨係傷個正前鋒都含哂撚 有邊隊波傷一個位會成隊踢唔起呀 屌你老母

冇力啦 場場踢足

鏝城比人猜返轉頭 冇火到

其實比人猜無咩問題
對面猜都無咩威脅
最on9係反擊柒到癲

成隊精神面貌差到 連慶個祝D人個樣睇落都唔係真心笑咁

科呢？

冇心踢

根呢下叫最似樣既射門

屌你反擊最後個腳要-6撞到人先遠射到

馬水上嚟控制大局

啱啱換入黎
好氣好力
波都同你推出界

妹到修咸頓回哂防先

石隊勁過條葡萄牙水貨多多聲

同丁力一樣 一切就斷

講真 以前雙核一定係難捉 依加雙防中 玩唔訓單核隊隊都識守啦

一出場就推波出界

咁又食張黃

Ake in

行屍

水晶宮狼隊破咗雙核啦

Walker

唔傷都唔會換

Drawing xi

丁唔做前鋒得唔得，好悶
俾佢做返助攻王算喇

原來係傷左都唔會換
Sor

得就唔係哥狗

落街買宵算

非洲狗

b華咁垃圾都可以踢咁耐

馬水幫人停波
差啲又收皮

今場算好 上季作客輸鳩埋

牙路個樣灰到

又儲印花 淨係換1個

睇呢隊波真係浪費人生
痴撚線

對面踢得幾好

清似乎無睇過今季阿仙奴

準備派膠比人絕殺

守唔係唔得
屌你啲翼鋒個個柒下柒下咁點入波

哥狗講到明唔會比唔瞓抖

飛機王

b wa幾時仆街死

B廢刷鞋狗

連唔瞓都射成咁冇野好講

屌你老味
睇黎中龍對佢地黎講都好高要求

B華咁都唔射 馬水2球飛機

啱唒左腳都唔射

非洲狗幾時死

練下射波啦真係

馬水直情要雪

好彩無期望過馬水
一啲都唔覺得失望

雪bwa啦

On99

又馬水
屌你老母

係雪
含到哥狗雪雪聲果隻雪

4打2都入唔到

睇嚟Bwa係反馬水

真係西利 中前場個個位都垃圾

如果雪B華就會出馬水
2個都柒架啦

不如踢十後衛啦
反正都唔識入波

佢死唔出科

做乜唔射

人妖先好呢味

辛尼回家吧

仲要玩角波

Kdb

儲印花

屌你老母夠鐘都唔射埋佢博下 成隊跟本冇撚心入多球

真係好柒

堂堂一隊曼城
對面10個人加埋都唔夠我哋一個人咁貴啦
入唔到波都算仲要玩角球
你睇吓對面死脷狗

唔瞓攰死

屌你老味其實射門係咪真係好難

真係笑死人

腥

好耐未試過睇波睇到咁燥，但今場B華令我由頭屌到落尾

哥狗成撚日屌要5個換人
含撚啦
攰到咁都唔換
想點撚樣

成隊都唔識射波
不如揾我踢正前
差唔好多

儲印花果隻功力真係世界之最

其實有冇Ching明哥狗諗乜9
用左呢個陣打左差唔多兩年
都仲係咁7

佢究竟咩事突然完全唔敢起腳

有無Ching想轉會做利狗

一月正正經經買返隻左腳左翼算啦屌

然後擺去右翼

中游波

Ching識波

呢隊野改名叫kdb football club算啦

都叫贏到前4，收貨了

kdb曼城第100助攻

kun burney city

笑死 右邊寧願放廢托都唔放丁 兩個掉轉效果可能好好多

嘩 Ching個名幾型

佢係水塘個SP

最慘係我地而家無個更衣室大佬屌醒隊波

屌條撚咩 哥狗明知個陣唔work 仲keep住用
係要搵人屌醒哥狗

又揾野打j

今季失季最少
Clean sheet最多

失球

睇Vtuber算
睇咗成晚shion

達sir
又og

你柒左啦 我fun son黎

⁦ Pep Guardiola: "I think we will continue to struggle this season if we don't break this situation to score goals. Maybe one day we unblock and the players come back in better form and we can do it.."

25腥垃圾到後備入替踢咗30幾分鐘，又俾人換走

回家吧
拜仁都踢唔掂貢慘

後備入都俾人換落去，搞咩？

屌你癲撚到玩祈禱

條撚樣冇曬貨

前場進攻單一
次次都係咁俾
冇啲創造性
我都識守你啦

本身諗住高文易傷搵佢踢正選，點知依家掉返轉，真心唔介意佢回家，好過睇馬水場場飛機

哥狗係咪平時唔撚練射波

今季聯賽入球唔知會唔會100球都冇

屌佢老母，d換人名額儲黎去百佳換煲咩

哥狗準備好送佢徒弟一程未

曼城無佢又死
佢係拜又死
但佢留曼城
哥狗都係出馬列斯

琴晚馬列斯兩球單刀飛機
呢度無人講既
係咪慣左
我見kdb係屌bwa唔傳比佢或者sterling
唔係屌馬列斯
係咪廢到唔想屌
打49000已經一球
見佢琴晚同打西布朗果場
右邊馬狗空哂都寧願推左腳射左佢
sterling 根都係
得返bwa rodri walker肯傳比佢

對49000射地波柯尿
呢兩場就俾人屌完改高波飛機

嗰隻非洲狗屌黎都晒精

我見到kdb係唔想屌佢寧願屌bwa果下笑左
好似講明知佢廢空龍都射唔入仲比佢

但係Facebook d 阿爾及利亞狗好撚癲，瘋狂幫馬水含J

evening news個editor唔敢比佢最低分
好撚煩快d去psg

擺後備都唔得

尋日後備結果出嚟射兩球飛機

條撚屌射好啲
打曼狗贏咗啦

邊有如果 都慣啦

不要為馬水傷心了，我鏝手足齊看gura減減壓

馬水大概射10球會有1球中龍 20球有1球入

你低估左佢

帶無清覺得今年聖誕好正
條街無人
出街慶祝開party嘅中肺炎吧

無人咩
周圍都係人

小妹單身冇朋友

夜晚無啦

小妹大把fd，要唔要介紹比你

走人地走人妖

呢到果然得我一個係正常

What 7 u say

小妹先是正常

suck my dick

熱狗輸2粒

var唔入

On9 咁都計offside

本身睇以為右閘位包咗

華dee啲加速真係癲

極度懷疑佢真係虛報年齡

now條友係咪on9, 咁都當錯I仔係後衞

Now班講都無個正常

試過唔記得邊季叫費甸叫左朗拿甸奴

鄰居咁快2粒

點睇獌啲攻勢仲入肉

講真曼聯要空難多次啦
利申鏝

今季我哋爭4啦

炒哥狗再諗

仲想有前4

唔炒就去陪迖蛇

你講笑?李城愛記利熱曼車
邊隊曼城係穩贏?

唔好講呢d la 西布郎都贏唔到啦

The European Super League will replace the UEFA Champions League.

The competition will involve the Premier League's top clubs, as well as clubs from Spain, France, Italy and Germany. Real Madrid, Atletico Madrid, Barcelona, Manchester City, Manchester United ,Liverpool and Juventus have already accepted to join.

- It’ll contain around 16 or 18 teams
- It’ll be compatible with local leagues
- Teams will be from top 5 leagues
- It will be played home and away
- 32/36 matches will take place
(MadridZone)

5-1

獌都入到咁多球

隻馬迪爾同我地前面果幾件1樣

但係獌其他人都有把握力喎

sob>哥狗

13場入19球
出面仲有傻鳩撐哥狗

哥帥：1月無錢買前鋒

【Now Sports】曼城領隊哥迪奧拿強...

Now 體育 -

嗰3億用左3份1都唔知有冇啦
啲錢去撚曬邊呀
1月唔買人隨時歐霸席位都應該保唔住

洗40m買ake 連後備都冇

夏天先買人地唔嚟啦冇得踢歐聯

哥狗要攬炒

哥狗同柒婆果隻鳩up真係有得鬥

Virtual Youtubers討論區（328）

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

唔follow 者返支那啦

有沒鏝區手足睇Holo 2nd

Jesus床照

圖呢

聖經內驚見哥斯達捷西斯床照？

【Now Sports】英國《太陽報》報道...

Now 體育 -

雞城

出吓火姐, 無事嘅

維拉球星周柏豪床照流出！！

...

🚨 OFFICIAL: Riyad Mahrez has been voted as a Manchester City Fans' Footballer of the Year award from Mirror Football..

joke of the year

北非狗又搞事

原來今季暫時失球最小係垃圾鏝同熱狗
不過有撚用咩
冇攻力

人地識打反擊
我地拖慢個反擊

Aqua

冇留意開d po，想知連登多唔多人鐘意Aqua，最多係鐘意邊幾個

曼聯憑乜嘢？

麵包狗

有馬水既話何止拖慢個反擊
終止埋都仲得

momo

成日俾人話藍絲

憑佢地排第3 我地排第8真係憑咩

如果真係做嘅咁球會就無撚意義
得返世界盃好睇

平安夜聖誕有gura同華生陪我

船長

我地連尾2都贏唔到 仲好意思話人

今晚如果連達蛇都輸埋 真係唔知講咩好了

達蛇一早睇穿哥狗嗰套

如果佢可以搞到原本五大聯賽都有機會入歐超，而歐超最尾嗰幾名可跌番落五大就話啫

屌你成班豪門圍爐有咩好睇

咁樣淡化國家聯賽重要性咁重有咩好睇

最大問題係其餘五大踢得幾好都入唔到歐超
而歐超某啲垃圾隊點廢都落唔番去

咁咪搞到成件事好撚肉酸

相反如果李城，紅牛之類喺五大奪冠有得升上歐超既話，成件超會好好多

可以塑造歐超係全球最高級聯賽會好好多
而唔係圍爐撚

當然不變就最撚好

今晚會唔會贏唔到阿妓

爛鬥爛

今晚有冇台直播？

Mahrez

鏝區唯一Mahrez支持者

咩唯一？
成個鏝區都係我啲fans

跟我一齊嗌非洲狗非洲狗

咪25

funson 互含

跟我一齊嗌馬列斯馬列斯

今晚咩陣

bwa正中唔出唔訓想妹到完場

耶

秒goal

用翻真高咪幾好

喂又撚鳩達sir

link都未開

耶頭搥

大陸link好食ram

比少少達蛇都得掛

dias咁樣場場正選踢到90分鐘 好快又比哥狗玩殘

文員迪

bwa

隻腳短到

取消幾好

條友回塘回到

馬水同Bwa換咗位

馬水死吧

拿水好落力

mahrez

馬水個種廢

枝雞都幾偏幫我地

阿仙奴都頂得入我哋

豬了 唔睇 訓算

阿狗都豬

又話防守勁左既

廢到

D進攻真係好廢 又開始0攻勢

其實啲波都幾悶㗎喎
只係人哋半場嗰度差來猜去又唔想入波咁樣

都冇人走位

耶穌廢到

屌你老味啱啱比牙路已經入咗

On9 la
我個爺都入啦

美國佬幾好用

馬水進攻終結者

耶穌仲好意思笑笑口

成個post得四五個人睇

仲有我

傳比個龍都接唔隻。。。

對面個龍肯定迷開馬水

入波都冇人講

科

啱啱先睇到

鏝黑完未？

offside

黑到
連個天都唔鍾意達蛇

取消串到

BWA今場又隱形

終於見到辛踢中場

Man of the match係馬水 on9

達sir點算

翻黎禾城

拿仔

拿仔近排俾石頭搶咗正選

有位緊係即刻show off自己

今場咁都頂輸左
入返球都攞唔返正選

Thank You And GoodBye

Dias洗唔洗場場打足呀

安水又入波

🎙️ Riyad Mahrez: "The goal? I was surprised about the positioning of the keeper, he was so close to the post.."

我都好surprise,你竟然入到波

其實係龍門收非洲狗錢

個龍門企到咁邊都可以射正人心口

「冷血教練」心寒 ! 阿仙奴小將受傷倒地慘叫治療後瘸腿返場 ! 阿迪達堅持不換人 !

牙達學哥狗學得最好嘅就係死都唔換人

已經入左魔

科d finishing仲好過耶蘇

果下chip得幾靚
比耶穌應該會攞定cup 一cup

有出糧就要踢
支持達蛇

但係耶穌啲first touch勁好多，成個細哨咁

兜口兜面射落個龍門 空龍頂出界果啲仲勁

呢樣真係駁唔到

支持達蛇回歸 人棄我取

好快俾哥狗教到要控到定一定拖撚慢曬先射

La vida sola vi-vivirás

波追中咗武肺傻撚咗？

死毒撚

你都是

Semi final 打獌
連盃仔都冇埋

抽唔到賓福特

腥
Leroy Sane has made a donation to Manchester charity, Community Integrated Care. The former #ManCity winger offered support out of gratitude/respect to the Manchester community - enabling the charity to purchase presents and meals to those without company on Christmas Day.

[via MikeMinay]

是撚但啦 聯賽盃呢d垃圾盃拎到唔想拎 出局仲好

以前四強係踢兩回合, 今年開始一場過

回家吧

我都攞夠啦 都想人攞下

無人點名？

仲好
柒1場好過柒2場

而家點有咩意思

收到風你今晚開p

係Dc開p

washington dc

今晚有閪屌既全部仆街死

國米賣艾歷臣，過黎幫輕下唔訓得唔得

Premier League clubs including Manchester City and Tottenham Hotspur are keeping tabs on Atalanta midfielder Marten de Roon, with a view to bringing the Dutchman back to English football from Serie A.

我要求點人數

冇用

岩岩收工

不了

屌緊女阿

比仔仔屌完
正

死人妖攔啦

早晨！

真c

今晚靜到你

邊晚唔靜？

想平安夜圍爐取暖都唔得

屌緊女覆大家

屌我條仔仔搞到小妹好c服

成班毒撚喺度圍爐

ff少陣啦

屌完回氣咪可以上黎鳩嗡下
你估個個似你咩死毒撚

Ken狗串過馬撚

唔好狗狗聲
叫聲牙蛇先

小心馬上風

仆街
連個負皮bot都罷工屌女
得我平安過平安夜

負皮狗有女屌

範圍再收窄

報到先

即刻開工
樓上5個其中一個就係
IP都唔使check

Manchester City are in for a left-back in January. [SamLee]

Eric Garcia is being 'considered' by Arsenal, with Mikel Arteta admiring the player. Arsenal 'hope' to conclude a free transfer next summer.

Garcia will choose the option that guarantees regular minutes and secure a Spain call-up at the European Championships. (SPORT)

傻閪達

又lb？

有無人一齊追
6666

先唔講中國狗

屌你老母都痴撚線

睇會計妹好過

Breaking: Gabriel Jesus and Kyle Walker have tested positive for Covid-19, plus two members of #ManCity staff.

Just in: Both players will now quarantine for 10 days, missing #ManCity's Premier League games against Newcastle, Everton, Chelsea - returning to training one day before the @Carabao_Cup semi-final against Manchester United.

中左

今季正式玩完

冇雞叫

好撚野walker收皮 唔洗睇了

等黑文救世
簡水返右邊

黑文會戰勝歸來

世一左閘加世一右翼
今年有望跌出頭四

仲要踢三場

要打軌同拖肥

變左睇黑文送單刀

不如叫拿水踢左閘算

哥狗幾時中埋一份

如果中左可以令佢正常番
好想佢中

中咗之後覺得生命可貴

盡早試曬所有想試既陣

咁搵邊個中堅

石同埋dias

仲有ake都得

weak

好攰
比好多仔仔屌咗兩日

你好撚煩呀臭雞

毒撚唔抵得牙

收嗲啦肉便器

3日加埋打左7次飛機

射精師

你水貨師

扮嘢啦你

你slut師

你有女扮咩

今晚8:30支持我雲bb

冇衝突的

爆